只需每人每日$0.8, 就可以"支持" 黨鐵

其實之前己經見過有類似既post , 但太耐己經唔見左，本人仲係到了解同摸索緊實際做法，有經驗既巴打可以分享下

想和理非又想"支持" 港鐵，其實可以每半年買一股黨鐵 (係一股，唔係一手)，買完轉自己名，咁就可以有以下優惠

1. 參加一年兩次既例行大會，有時可能仲有特別既股東大會，係會到講乜做乜，就到時先再討論，重點係要有入場券先
2. 轉名之後，黨鐵就要定時定後寄大會資訊同埋佢既年報比你，可以晒佢郵費同本年報既印刷費。唔識睇年報唔緊要，果份年報佰幾頁，比呀媽墊煲都幾好用。

實際買賣
可以係各銀行或證券行買到，冇戶口既要先開戶口，同佢地講話買一手，手續費會貴過平時。
我用開果間, 一股港鐵 + 手續費為 ~$140, 除返180 日為每日$0.76, 買完之後再同銀行/證券行講話要轉自己名，咁就可以成為黨鐵既股東之一啦。

注：買完轉名係非常重要，因為如果你係銀行/證券行買，唔轉名，開會係收唔到通知既。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推01

自推02

自推03

自推04

推,

push

狗實攞名單上門捉人`

一個人都可以非法集會
捉人唔洗理由

之前果個post係買香港小輪, 美麗華呀嘛
買一股, 可以食窮佢股東大會D點心西餅
結果太多人 最後4叔淨係派餅卡了事

四叔對小股東向來豪氣，股東會請食自助餐是家常便飯，也因此成為碎股黨的目標，有連登網民以持碎股方式成為香港小輪（050）股東，望食免費自助餐。公司上月變陣應對，兩張餅卡代替自助餐。
長情小股東張生指往年有自助餐，但「今年冇呀，派兩張餅卡比你咋」，但「冇所謂啦，呢啲咁的嘢，得啖笑啫」。被問到由自助餐變餅卡，是否對長期支持者不太公平，他指「照計就係，但冇咩所謂，都係得閒先嚟。公司係咁的制度有咩辦法？」
持有二十多年的霍女士沒有直接回答是否有失望，只指「覺得（股東會的安排）同早兩年不一樣」，「（禮品）冇咁重手，就算係招呼呀等等，都同上年差好遠。」
陳女士「幾蚊時」買入香港小輪，持貨近三十年，對於餅卡代替自助餐並無失望，笑言碎股黨殺雞取卵，「以前呢度開會，個個都知道佢的午餐好豐富，今年冇啦。」她指，碎股黨對正常股東都有啲影響，因為人多，便會「招呼唔到」，但「公司好好」，一早都已通知股東。
鄧生自稱持有香港小輪四十多年，而且「唔係一股兩股嗰啲」。他理解碎股黨的做法，「香港有邊個唔係搵著數？香港政府都係咁。」他批評香港小輪應對碎股黨的方法比其他公司差，因其他公司會提前詢問股東會否出席股東會，以便預留人數，笑言今次當作幫助消化。他也暗示公司的管理以及應變一代不如一代，「時代變了」，指以前四叔好認真答小股東問題，但近年公司高層「成個白痴咁。」雖然如此，他續指香港小是退休人士的恩物，因賬目清楚，派息不錯，「冇搵股東笨」，一間好的公司係會揸得重啲，我揸左40幾年啦！」

買埋TVB?

搵人買一手之後逐股拆
之前有巴打整小輪
我搵方個方法先

呢個主意唔錯

其實已經有黨鐵股份持有人嘅tg group

求link

可以比窮寶寶，但午宴就比唔到

求link 2